失戀 希望係連登搵到愛

點解永遠係呢啲咁唔開心嘅時候
身邊竟然冇朋友明白

想搵個出嚟飲下酒都冇
淪落都要自己坐公園咁

自貼先啦

只係希望有人同我傾吓計

睇手指都知唔靚仔

hi

咩事

係邊度坐緊？

點解唔正正經經識返個朋友

不了

Hi

Ex同其他仔其他女飲酒
我就自己喺度飲

屋企附近

好MK

冇時間:

唉 淨係夠錢去七仔買
冇錢去酒吧

反正你都叫開雞 唔怕啦

冇樣點討論落去？

樓主係邊到自己飲咁sad

哪有錢

打完飛機都冇心機

太子區附近

失戀好平常姐 遲下就習慣

係我對佢唔住